有冇人喺HKIT教過毅進？

人工待遇如何？

唔過兩萬

巴打做過？
點解會成日都請人

因為流失率好高 人工又低 又要成日走黎走去

因為讀過

讀過
d老師好好，但個個老師都成日屌個校長煩尻好撚好笑
個校長要d老師考試架，好撚痴線

又要係耶撚，開學禮聖誕節要全世界聽佢同d耶撚唱聖詩，on99

不過有樣野我覺得幾好，就係會踢d死煙剷出校

知唔知啲老師高唔高quali?
係咪通常都master或以上？

一dd
好多後生，樹大嶺大既都有
應該唔駛好高
有quail都唔想俾個校長摧殘啦

之前見左
等緊offer